Android車機邊部最快最多功能最好用

本身聽歌直接藍芽連隻M,所以車機音質可以無視，10 吋，最緊要夠快夠順多功能，用黎睇波睇youtube同導航，有無咩好介紹?
有人推薦過Peach個部，有無巴絲用過?有咩用後感?

另外睇到間叫TFCC，有無巴絲用過?分享吓，黎緊呢幾日要揀定去裝，諗住裝埋車外360 鏡頭連停車錄影

換部model 3